《紅日》被改成《2月14顛沛流離 李克勤：真係想唱一唱...

明天是情人節，是情侶們放閃曬恩愛日子，有網民將李克勤經典歌《紅日》改詞，將這首勵志歌變成「單身歌曲」《2月14顛沛流離》，不少網民更留言表示希望克勤能唱這個改詞版本。

身在內地工作的克勤，今晚亦在社交網上載網民改編的歌詞，他說：「我人在賓陽工作 知道大家咁俾（畀）面 本來真係想唱一唱 反正我也不是什麼斯文人 但又驚啲仔睇到聽到 你知呢啲嘢小朋友學得最快...😅😅😅 祝大家情人節快樂 單身的就盡快脫單 謝謝大家。」

魔性澎湃！

唱兩句都得掛

真係肯唱

連登 >公海>連登

希望佢會唱

要唱就快，過左2月14就冇意思

又想唱又唔想唱 又想唱又唔想啫唱
點姐咁姐係唱定唔唱姐

唱啦唱啦

幾時整番首最聯會歌俾佢唱

一點都不友誼的2月14號

古巨基之前都有自己首首本名曲 可能真係會唱

如果有乾淨版佢一定會唱